琴晚女朋友發現我偷食....

然後將成盒金沙倒落廁所

我估左營多呀！

有冇塞住